【一周必看】 《解剖外星人》製片認造假：內臟喺肉檔買

【一周必看】
《解剖外星人》製片認造假：內臟喺肉檔買

4,162

適中字型
較大字型

【一周必看】《解剖外星人》（Alien Autopsy）片段曾在1990年代轟動全球，製片人近日現身說法，承認外星人屍體全是假的，而解剖看見的內臟更是從肉檔買來的牛羊內臟，他更為製作了這段欺騙了全世界的片段，感到極為後悔。

上一則
【一周必看】金管局再警告「父幹上車」風險 影響樓市前景有三「大」點

下一則
【一周必看】坐關愛座驚「批鬥」 攰爆女生手機loop住呢句

曼加拉效應